點睇同ex做翻朋友？

個人認為

做得返朋友可能係根本冇愛過

又或者係時間沖淡左

利申:a0

同初戀算係做翻朋友
但都過咗幾年 同埋之前一齊好多嘢都好幼稚
到咗依家諗翻起會得啖笑

me too

慳返叫雞錢

慳9氣

自膠

無他嘅 都係閪癢 或者 鳩癢嘅姐 ...

真正既放下同成長

只能做炮友
做朋友晒鳩氣
你只會重滔覆轍

我都好想知佢做乜問我可唔可以做番朋友。

萬一同現任有咩事就會搵你做後備

做你老母朋友咩